有人借連登揾食，要求admin正視！

「R投資」話說連登有人話投資我劇本，三萬蚊，出到嚟呃我餐飯食，我屌你老母。

之前就參選議員集資，今次就話出小說
樓主個底花到一個點
要求admin正視